【新連載】Keroro軍曹20週年紀念作品！！超Keroro軍曹UC

超Keroro軍曹UC
激鬥！Keroro機械人大決戰

後面果部係咪天元

已經廿周年

說個笑話

吉崎観音

當年佢d周邊產品好勁

而家無晒

其實漫畫仲有無出

因為高達愈做愈差

電影？漫畫？

今時今日仲見到keroro有新周邊真係好開心

個頭盔咁細點戴

以前會買佢D模型砌,又平又好玩

出返模型得唔得
可以大合體

有性趣

新連載

屌你正呀喂
其實諗極都唔明點解當年keroro咁紅，然後突然間消聲匿跡

因為鍾意Keroro班人大個晒啦,而家睇番都只係童年回憶
而家輪到妖怪手錶熱潮,到班小朋友大個左睇番,就會有我而家既感覺

請問有無漢化